Elon Musk ：下個月就射架跑車去火星

Elon Musk 係Twitter 透露左將於下個月首次試射既falcon heavy ，payload 將會係Tesla 既roadster，而目的地係火星軌道

另一邊港珠澳 洗多人一百億 仲未起到

希望FH 唔好爆

香港大把錢比佢玩

得左既話SLS冇左一大忽market

講delay 取消 Elon musk 點夠CSA 騙子

SLS = senate launch system
有政府比錢跟本唔會輸

樓主on9一覽

關愛座咩學歷？

LIHKG @ Android

Too big to fail，如果ULA新upper stage/BFR orbital refill係得既話SLS直頭冇存在意義 射咁撚重上去做乜，不如分開幾次射，仲平

支那五毛狗Epiphany又入來
人地就去火星
支那就得五毛狗打飛機

而家就咁FH 分開幾次試已經夠做
一支block 1價= 五次FH
但只係多20噸(30噸回收最差去計)

he did it!!!!